訓左無睇 想問下小花球王大炒強敵羅馬幾多球

人地烏龍都兩球 你一球都無

想話皇迷唔on9都無人信

計chance created......
入波呢啲數據有咩用……

老馬真係

美斯偽球王點都比唔上老馬

今季3弟走去抽個保金身不敗既主力水 蝗狗可以再柒d

李蛇

嚇到人地兩球og
唔算太勁